中大出現指甲癖痴漢

笑死啲字都滲哂啲毒味出嚟

正，吉良吉影黎😂

幻想到俾個痴線佬望住塊指甲都幾撚不安

真係無聽過指甲膠

鄧國懷係靚仔既象徵？

出哂名係

是替身攻擊！

污穢的小薯

又關鄧國懷事咁都中槍

臭雞扮上菜

欣賞下女仔指甲其實冇問題，性偏好係人都會有

睇下手仔唔係眼甘甘咁望人地根本都唔會覺

不過宣諸於口依下就真係略為變態
同J 完個女仔仲要搵佢講返佢波大蘿細冇分別

btw 嗰位哥仔應該幾有文采

條女

條女做乜

邊個係鄧國懷？

笑撚到我

條女應該貼自己d指甲出黎俾人睇下有咩咁特別

留名

樓主好似cap少左個comment

sor9睇漏眼

真 諗起都扯扯地

條女正

報警可以用咩罪拉佢
性騷擾?

識啲嘢喎

醍醐灌頂

J唔落個樣所以J指甲

借刀？

條女幾正

啲耶撚咗變態嘅

咁靚仔癖算唔算變態

佢都算夠port
Tag埋個男晚出黎對質
個男既都認左
姐係佢真係有比人昅
而唔係比人望兩眼就屌人

咁都賤花？

反而覺得睇指甲只係藉口
比人屌先話其實係睇指甲

梗係算
成日都有啲有靚仔癖既靚女走黎撩我
搞到我而家好煩惱

圖呢

真

你走啦我唔想搞大佢

條女幾正
長腿
好想j佢d腳甲

第一次見到識既人俾人擺上連登

原來tran撚左去執屎尿痰

鄧國懷回應下 唔知係咪gym緊呢

聽人講幾靚仔

好想見佢真人
淨係j相都j出血

屌你 Engine咋

第一次見指甲膠仲要係自己學校

鄧國懷真係慘咁比人擺上枱
但照舊恥笑下先

屌 兩個都識得
上撚埋連登

毒撚係原罪

痴線佬何其多

條友中學嗰陣已經又變態又核突比全世界人杯

毒撚-1

笑死

more

屌自己上Facebook search算啦
無啦啦放人張相上黎真係好咩?

張相型咁多嘅

咁撚型都叫毒撚

咁型，有無點錯相

閱讀理解有問題？

屌你當左佢係指甲痴漢？
指甲痴漢係另一個人
鄧國懷rip

真人好撚樣衰

屌 連登果然係全港最大同志討論區
成個po個重點去晒嗰唔關事既人

唔好亂貼相啦
而家有人誤會喇

講左咁耐都未有條女既圖

想同佢互射

毒撚真係好恐怖

想睇女嘅相你會唔會入錯論壇

條女就仲未有圖，條仔就高清大圖

叫得peter都唔會正常得去邊

正常發揮

睇下咩女咁撚大枝野公然屌柒毒撚

澄清返嗰條仔唔係條毒撚
係上面條撚屌亂貼相

條仔仲要係比條臭西擺上台 唔關事既

呢度淨係會貼仔仔相架咋

早兩年千人宴 周國腎唱歌佢有份上台合唱

Killer queen

原來唔係毒撚
臭雞+1

有冇圖呀同學仔

Gay登真係癲
叫人唔好放唔係當事人張相出黎比人狂負皮

你出的Story如醍醐灌頂

留名待J指甲

上面條仔幾正
Gay test

我想睇條女
po條仔做乜9

最大基佬論壇 jpeg

做乜鳩...依到係咪過半人都同一個書院

有無指甲圖
想打j

啲人閲讀理解0分

鄧國懷係咩事
點解用佢做比喻

好想奶佢手指

上面有晒ig 喎ching

見你哋咁可憐

連登仔懶撚到

仲未有條女指甲圖

鄧國懷係乜水

狗也不屌

大家可以一齊j下d指甲

條女用嚟做比喻
鄧國懷咁靚仔佢都一樣會屌鳩佢

有咁靚仔？條女竟然唔出水？

做咩出左名
sor 岩岩放監

如果係真，條毒撚個roommate咩人，
居然頂得順？定係一齊j女同學指甲

睇黎鄧姓同學係逸夫傳說

好想識佢

岩岩先get到 誤會左鄧國懷係個指甲痴漢

聽講好大隻

條女就有哂IG 唔撚識自己搵
條仔都係有IG 但上面幅圖唔撚係佢黎
你視力同理解能力都有D問題

engine來講好撚正wor

睇過一個節目， 嗰啲性癖鍾意手指腳趾嘅人，將條女啲手指腳趾斬咗落嚟，你都咪話唔得人驚

邊到靚...

露下腳就話正
BTW人地NURSING黎

樣衰連講句早晨都係性騷擾

屌你老味有無腳甲圖

男人樣成個小A辣咁款，仲要成龍鼻

咁多人閱讀理解零分

roommate不如出嚟講兩句

條女好撚豬閪
懷哥

大陸閪樣

痴撚線，咁都叫唔正，連登仔究竟食開咩女

講咁耐都冇人答我

右邊就係個痴漢 不嬲都又核突又on9
利申：中學同學

笑撚死
姓鄧條友做咗替死鬼

望指甲都唔得

真人好過睇圖 普通女仔一個

myc?

唔關事既就俾人擺上嚟，痴漢又無相睇，做乜鳩

直頭柒撚懵懵

咪有樣囉
PETER仔

成龍鼻,牙又細,你話普通女仔正路,你用正黎形容真係唔知你食開咩女

條女不知幾撚正
Day0

Trans nursing 架
但真心唔正，nursing 大把女正佢
Between, 叫得Peter 都知唔係正常人

上邊有相 屌打連登9成男士

要求唔高，有得屌我就一撚定屌

你真係唔識架啵，連登啲仔個個米八起中上樣

當年聽講陸運會佢特別鍾意影人腳

隻腳長撚到真人2米？？

手膠

Peter係讀咩科?

講緊現實呀
連登仔係網上就米8中上樣
離開左部電腦/電話就變peter

次次影相都嗌FRIEND CHOK撚哂角度影成粒鐘

條女成撚日暗示自己靚
難怪佢條仔都頂唔順飛過佢幾次

好鍾意賤花
咁多年最正個個 人又高 副計又正

佢喺中大呃下啲妹妹仔就得
喺連登只會係食物鏈低層

如果係呢個人 件事立刻唔同晒

Icy姐我係你就即刻private 自己個ig

佢中學大把事蹟啦

隻貓個樣好慘

如果係佢 大把女女連腳指甲都比佢奶埋
(我都想)

條女d腳甲仲好j

隻貓嗰無辜樣好代表到依家既鄧國懷

講真呢d質素既女係中大應該大把有錢仔/靚仔埋身
雖然呢度d連登仔個個都口裡說不
但普通男仔人地真係唔會睇得上眼

點解受害人出po幫自己出口氣 反而啲人會起受害人底同鬧佢性格唔好 咁對個女仔多一次傷害 你地過意得去咩？
不如針對返件事仲好啦

鄧國懷圖More

其實仲好多正野
有d收收埋埋 佢係高同條腿長

Child登

講返正經野 鄧國懷more

放心喇 嗰po既重點已經係鄧國懷

無波喎ching

好眉好貌 正常溝女都受啦 何必搞到自己咁

認真講句 香港地有邊個係真係有波路呀

條毒撚成日騷擾條女係衰
但係條女咁就可以ig公開批鬥佢咩?

打和啦不如

生無可戀咁

鄧國懷好靚仔

最正都係條仔

想知不過條女真人都好撚自戀

屌 冇追晒po 柒左自膠

屌AAA不如屌塊板

諗吓連登係咩人嘅聚集地你就明㗎喇

原來女人腳咁多人有連登

好撚正

有fd follow緊條毒撚

想知點解咁勇同條女講鍾意j指甲

好多myc

其實個毒撚都提出晒所有解決方法啦 除左道歉同避開仲可以點
道歉都要比人屌字姦生得毒真係慘

佢都係myc傳奇人物

一個post引曬d人出黎

遊蕩

想講我都係佢中同 同佢完全唔識 冇同過班冇講過野 photoday冇啦啦走黎影相。。企係隔離係咁望住我 禮貌之下就問佢影唔影

個變態佬都試過昅我
利申男

初頭睇以為嗰個靚仔係指甲痴漢

Ocamp同一個大組 完ocamp比人食左

係咪得我覺得個女仔算靚?

懷大真係好靚仔

因為ching 食開屎

嘩屌應該真係鍾意佢啲指甲

好慘咁po法好易比人誤會係痴漢

大家冷靜d

屌 連登真係好多基佬

點解無人話懷仔好撚慘 比人放左黎做比喻
點知唔係果個痴漢..

大家都係欣賞嘅角度

我想睇呀懷唔想睇條女呀

懷仔好正
對波大過條女

以前讀N賤，條女150cm高，120磅都有3條仔追，呢d質素響N賤嚟講AAA+架喇

N賤有西既都大撚把人狗衝啦

懷仔而家 上左黎比人笑完 誤會完
又要比GAY佬黎J

今次受害者點睇都唔撚係ivy雞啦呱
係懷仔呀屌

毒都係其次，本身佢啲變態史就多到數唔曬不過條女都係有問題

屌你老母 po多d懷記算啦 話哂都係逸夫傳說

慘撚到
俾條貼相傻鳩累死

我都係佢中同

相認了!

呀強宜家逸夫無人識啦

望你都唔得咁撚矜貴？你趾甲係敦煌啲壁畫望得耐會甩色呀？

呢d女先正，床上一定好生猛，樓上班人唔識野

diu最尾果張對腳有冇咁撚長呀

吉良吉影

對腳都有排玩喇

連登仔已經唔鍾意女人

係女人腳嚟講有長腿又高樣又唔差仲想點？

我朋友屌過

想知懷b碌鳩大唔大
好想比佢抽插

Shaw真係好鬼淫亂

懷b?

懷b望落個胸好大

好撚大碌
利申俾佢屌過

從來只有懷b屌人 無人夠資格屌懷b

鄧國懷好撚慘 比人點錯相
我諗句野意思係
如果鄧國懷（一個型男）望住我啲指甲
我都會頂唔順
何況一個毒撚

個post真係好基

嗰次幫佢打飛機 兩隻手都揸唔哂

見到依句即刻破功

咁究竟個指甲膠係乜水

無人關心過係邊個

Peter，亦即係#21張圖入面果個

細眼大陸閪樣都J

唔好阿化？我好想睇淫樣會睇錯🤔

條女唔錯

隻貓好得意 想識隻貓多D

睇個個po 咁耐就係為左等相

呢個我比8分

9.5/10

屌

成十頁都冇ig 有冇搞撚錯

我講條仔吖 我嘅國懷豬

3p ok?
可以佢入你我奶佢後面

好撚多死gay佬 屌你老母

認同 純粹欣賞 非Gay

好靚喎師傅

好多人唔識用ig

連登仔平時食開咩女 咁都唔靚？

成功上位了

我的名字是吉良吉影

ICY姐本人?

條女又未至於狗也不屌嘅
普普通通咁

btw 指甲圖呢

中大 e d都叫校花
咁 city poly恆大果 d叫咩

可唔可以下次直接報俾學校差佬知 唔好咩都放上網

豬撚到...

咁撚賤好眉好貌

夠膽踩毒撚 + 連登仔玻璃心，未追post 都估到連登仔會踩返條女轉頭
不過現實都係dodo 姐都冇撚得你屌

連登仔J 開av 女，呢條女梗唔正啦

女權撚又抬頭

條女見自己上位應該好撚開心

型到

又一隻臭g

講到咁 有幾恨上位

好似話佢班Redbull啲同事都係臭西黎

講到似層層

射咗

都係要樓主放佢上黎先

無是咁的
0分

有係逸夫玩過段時間嘅都會知 條女喺出名黑人憎㗎啦

靚仔咩有無多啲

啱呀 兩個唔係同一人黎

扯咗
大波靚仔

Neverland 大組長五個大組長最型係佢，可惜佢係利迷

留意返peter唔係懷哥

連登仔眼角真係高
依條女有得比我屌一定係咁屌
最多屌埋你地果份

利迷唔利迷 做得大組長已經

Icy我愛你

連登仔條條女都話柒嫁啦
洗乜咁認真
係個mon後面咪又係打飛機

懷dee聽日香港01見

明明佢已經grad撚左幾年無係宿到出現都上到位

啊懷好型

萬能罪名

btw peter 仔又有得打j

巴打屌開咩仔？

真係你打撚埋我嗰份

邊撚度話過佢係校花

圖一似淫底

利申屌過

閱讀理解F?

巴打建議你重新睇過個post

跪求懷仔ig

有幾變態有無例子

個post既焦點由指甲膠轉移係肌肉猛男再轉係個女既身上

等聽日香港01 會有整合版

@kwokwhynnn

有人睇你執撚到啦 臭四！

豬閪當上菜？摺埋啦

呢位師兄係痴漢本人？

路過純粹覺得條女樣撚衰

想問咩事

你個名
你同懷仔都係...

笑左
指甲又真係普通正常指甲樣 定係我唔係指甲膠所以感受唔到個吸引力
不過你對腿就真係好正
利申:純欣賞 唔係想字姦你

有冇ig圖
private 左

以前中大個mcm仲靚仔啦...

附圖

俾男人三翻四次打量 作為女仔一定好不安
個毒撚講極唔聽所以事主先係自己社交平台抒發不滿同時提醒其他女仔

點解會變左攻擊個女仔呢？靚唔靚各花入各眼架姐
咩叫有人睇你執到呀？
文明翻少少啦，網絡上匿名發言就亂咁講野
連登真低質。

點解你哋覺得唔靚就代表指甲膠係清白

百貨應百客嘅啫

喺逸夫成日見到佢
仲高過我
自卑到唔敢j

又話逸夫出名多靚女，都係咁咋？

其實佢段道歉都幾好文采

莊員集合處

嘩成個梁朝偉咁

Sorry唔撚係莊員 純粹路過睇唔過眼你班蟻民

睇住佢d相 射左落個mon到

好精，曲線增加followers啊

靚唔靚我就唔評論啦 不過事實佢真係臭西格

Mcm

人地望多你兩眼 指甲就扮上菜
望住你對波就話姐
臭閪黎

冰姐 就算把啦，成日覺得自己靚，多人望。不過我唔否認可能有人覺得佢靚，各花入各眼。但佢個鼻真係，係咪曲線想多啲人add就唔知

講咁耐peter哥係何方神聖冇人討論過
受害者就不停比人評論
變態佬都冇人屌

Engine tran Nursing 架

無圖你話屌過懷仔都得啦

話人視姦佢
但又放自己上網

係咪毒撚會幫番毒撚成班on9係度毫無論點咁人身攻擊無病呀？

獨樂樂不如眾樂樂

好似成龍帶假髮

點解可以咁靚仔(^_^)v

你班死基佬 推到鄧國懷上左鄧嘅top5

嘩個女仔好撚豬

究竟有無人可以講下鄧國懷咩料
聽朝9半我完全訓唔著啊！！！

真係好撚多基佬
仲要唔聲唔聲嗰隻

中大shaw 傳說級靚仔
上面有圖

小弟見到啊 條jer 扯行晒訓唔著
但係佢咩事成為傳說 唔想打錯飛機

屌你班死基佬 搞到懷懷private 哂啲相
我j 唔到夠

手指甲有咩好J
反而腳甲正d喎
更加突顯出5粒葡提子

老實講... 我個人唔覺得條女係受害者

真係咁唔鍾意嘅話其實Block 佢又好，搵學校搵平機會投訴都好

就好似以前仙氣女神咁，貼得出嚟public access 就要預咗單野會不受控地發大

Tang kwok Wai Henry

銘x？

臭閪港女

杜小喬同款牙

Year 1同條女上過堂 佢成日露底露bra帶

咁都叫唔正 連登仔平時食開仙女？

我屌笑到pk

法官大人

條女排牙見到都唔開胃
再加埋個鼻

條女好正......

條仔好正

Agree

我想俾佢條撚瘋狂掂我啲指甲

平時睇開男人腳
得閒要睇返女人手平衡下

樓上一堆連基本閱讀理解都有問題

都話咗踢波撚同指甲癖唔係同一個人

有冇懶人包

講咁耐仲係得一張鄧國懷

想知如果係國懷有呢個癖好會點

劉明

減0.5分係咪因為冇得比佢屌？

相

想中出條女

想中出條仔

家陣到底邊個唔啱先

指甲唔係搽黎比人睇?

咪臭係 如果係呢條仔仲唔即刻濕哂腿張開咩

好似胡蓓蔚

不過條nursing 女個鼻柒好多

Ig story暗示左

化咁濃妝都係咁細眼

隻貓各樣好唔開心

who.gif

有圖 風氣值得支持

8/10 好正

睇av見到啲女有gel甲都會覺得好正
覺得好撚淫

cls 你話係明星我都信

唔似街場啲垃圾咁冇氣質

我愛國懷豬

利申 絲

咁都叫唔醜
眼冇神豬膽鼻牙肉突棚牙唔齊
話靚嗰d 想問你地食開咩

💅🏻

無話邊個唔啱，只有因果關係

條變態仔j 完指甲仲要搵人，導致佢咪畀人貼上IG

條女貼上IG，導致佢畀人評頭品足

因為日本兵殺左人？

鄧國懷仲未畢業咩？舊AL年代架喎

巴打 你係咪搞錯左啲嘢

呢條女不嬲仆街
小學同佢係同學 小一嗰陣已經開始耍手段同人爭做班長 成日喺度j自己有幾高 每年都排隊尾
又成日吹自己讀書有幾叻 但中學入唔返原校
大學part time走左去做red bull promo team 出哂名成日炒車添

勿相認

巴打 你望到佢真人就真係屌唔落
佢係幾高 條腿幾長
波又唔大 性格更加不了

利申 識左佢好多年

俾人望都變受害者
痴撚線 你話佢真係摸你就話姐
望都唔得

呢挺囡香港大把, 洗唔洗「一定係咁屌」
連登仔真係毒撚黎

用指甲打飛機

總之呢條女好自戀 成日覺得自己係萬人迷
講真 小二之後冇再同佢接觸過 因為唔同班
但間唔中有聽過佢啲賤野 反正都係同一間學校
聽聞過佢上到中學大學都係死性不改 仲要越黎越黑人憎 （呢樣我唔再多講 反正大家有眼睇）
所以而家喺連登見到佢啲衰野一啲都唔出其

已經變咗睇仔post

開返個懷仔post喇

賓周都損

但係你打咁大段野都可以冇一D例子講佢點黑人憎同八婆

你識唔識佢本人？想佢開你問我答

小一已經耍手段爭上位唔八婆？
原校唔肯收返佢 但成日吹奏自己成績好唔黑人憎？
之後既野就唔知啦 大個左冇再同佢接觸

佢支team d人炒車炒到出名
仲話只請靚女

佢係literally炒車 各大司機都怕左佢

小一點樣爭上位想知
more

成班𡃁妹揸車 好恐怖

成日痴埋去啲中英數常老師同班主任度r做班長
最未俾佢做左副班長 但佢成日欺壓正班長

一般貨色.jpg

記咗16年 好癲

呢條女太識搶風頭太經典
同埋女人係記仇嘅 呢樣我認
作為佢嘅同班同學當時實在睇唔過眼佢嘅所佢所為

*所作所為

係咪大陸閪 咁功心計

住過國宿都知呢條bitch有幾臭格啦

笑撚到仆街
猜皇帝謀朝篡位

射左
利申巴

你up 乜鳩

咁谷氣就唔好上連登啦

比佢恨到啦 咁都上到位

個變態佬話就話望指甲
上次望住佢係個女仔後面由頭望到落腳再由腳望返上頭 唔係望指甲啦掛
利申都唔中意條女但個變態peter真係好變態

的確唔正，我係望完呢張先咁講

屌 成班離撚晒題
我懷仔啲j圖有未

痴撚線
試下幻想有日 自己乜柒都冇做過
然後無啦啦壓倒一眾巨星 上咗google搜尋建議嘅top
成為咗嗰個姓嘅代表人物

pizza面

成龍鼻

有無多啲懷仔既圖
唔夠J啊

好奇連登仔食開咩質素
條女算中上樣啦

打句聖經就係耶撚?

佢咁靚仔邊洗做痴漢

己丁

佢都用左好多時間做gym既，仲未有人貼佢d爆肌相

好想奶佢對腳

唔hide 啦
當年ocamp係人都知咩事
塊面臭到

有冇相

到底視姦/字姦入唔入到強姦罪?

成5年前

傳說中既豬西

連登仔齋睇正常髮型
正常身型
就食得落
五官唔會睇 有西咪得

隻手靚先係重點

屌 佢仲係到呀 黑人憎黑足5年

其實我好奇樓主係佢咩人 出呢個post本身係咩心態?
睇返當事人ig又好似完全唔介意畀人cap晒啲story放上嚟咁㗎喎
本身想借連登上位定點?

Attention whore

國宿人都知道佢有幾西
個朶由engine 臭到去Shaw

澳狗

究竟有冇人有佢嘅手指／腳趾甲相 想J

推

連登仔低質開 小學都未畢業

唔好再貼個條女，得唔得？
我要鄧國懷阿

上面咪有

得嗰一張腳趾

你係咪peter

關你咩事 俾你就俾

神啊 我實在喺太污穢了

終於見到有人講呢個Peter
我諗指甲控只係個藉口解釋佢啲變態行為，只要係女條友都會狗衝
小妹唔點打扮從來冇gel過甲都俾佢騷擾
諗起佢眼甘甘望住自己真係毛管戙
真心佩服絲打咁有吉士直接屌9佢

利申：樣衰肥閪

利利申： 藍絲

大家好 我喺鄧國懷 麻煩各位巴打唔好無啦啦喺條街度同我相認

好想幫你含

第二張似馬車

純粹學術討論

所謂性偏好其實只係代表某種特定事物會令某人產生性興奮

但唔代表佢唔會望其他地方（無/較少性高潮）

佢係變態到不能自控地鍾意周圍𥄫同佢本人性偏好無關

利申：對性偏好同性罪行方面有興趣並鑽研過一下

巴打嗰名

屌hi peter

呢po一箭雙鵰 唔單止畀人知道peter呢個變態都畀人知道條女有幾黑人憎

佢話俾人老屈喎

不如叫佢自己摺埋諗下點解咁撚多人憎佢

如果真係畀人老屈大把人護佢啦

啲人到底應唔應該咁做？社會風氣敗壞大家都覺得好正常？做人係咪應該有返啲覺知？

人人把尺都唔同，你應唔應該依個問題其實冇意思

做一件事之前唯有比較客觀地去睇：我咁做完會有咩後果？有冇必要咁做？

比較返個利弊再秤下係咪值得

唔知大家把尺係點 我就覺得一個俾人視姦完嘅女仔唔應該再俾人大條道理視姦加圍插 仲倒轉黑白話佢見到靚仔咪出哂水 明明人地一早就話咗唔係

將利弊凌駕於正確與否 同強國啲貪官有咩分別

可能你唔識佢本人啦 如果你識佢會覺得佢係網上咁樣畀人插 係抵佢死

條垃圾扮撚晒正義撚
咁撚正義死返去U汪啦傻閪

你估呢條賤貨係好女人呀??

視姦?
話佢柒都係視姦?
佢自己PUBLIC IG唔係比人睇?

搞清楚因果
大家圍插佢係因為佢閪
唔係因為佢比人視姦

條女唔靚不過唔醜 有D似男人

對閣下立場冇意見。我唔講把尺同黑白係點

只係重申一點：

因果

例：
一個人由IFC 最高層跳落去
無論佢係咪好人、做過幾多好事都一定會慘死

條女選擇網上公開
件事就喺網絡發酵 > 畀人挖其他衰野

btw 唔好乜都牽扯強國就覺得自己啱哂

建議得閒睇下世界歷史，全世界有地位、成功嘅人都係利弊行先，何謂「正確」只不過都係政治計算

條女做得多衰嘢 > 俾人挖到多衰嘢

上個禮拜五有幸係CU見到佢（不過唔肯定因為戴住口罩）
果日佢仲要著yoga pant，個屎忽同對腳正撚到

最鐘意人性討論

其實「條女做得多衰嘢 > 俾人挖到多衰嘢」並係一步到位

中間仲差少少

條女做得多衰嘢 + 牽涉到利益關係 > 俾人挖到多衰嘢

利益關係唔單止直接喺金錢上，仲包括可以換錢嘅任何東西 (e.g. 出位所得之名氣、follower)

如果丁可欣唔係做KOL 做到可以拍戲，佢嘅衰野唔會被發到咁大；

如果六道仙人唔係搞AV 網賺錢，佢依然繼續戴住AV 提供者同狙擊手光環。

一牽涉到利益/名氣，衰野就自然會被發大